Upst討論

盤後升左50%

有無人持有呢隻冷門股
見成個連登無人講

佢keep到高增長
2020 Revenue 230m
2021 Revenue expected 500m

同埋已盈利
呢一點 一堆醫藥，新經濟都做唔到
2020q3 都已經賺左10m

唔似大部份科技公司
仲係度發夢10年後會賺錢
最近幾年 蝕錢情況根本無任何改善

物流業好似唔錯

唔係物流業

係一間 科技公司
協助銀行借貸

收取手續費

UPS

有冇其他競爭對手？
易唔易取代？

有冇人入左？爆到驚

有少少係手
90左右 賣左少少

其餘打算長持

如果大回 就再加過貨
打算係個倉 長持一段時間

今晚有無機上到120？

我覺得難

一晚升5成 以一隻雙位數股 來講 已經好癲
始終佢唔係penny stocks

就快爆到100

隨時一野破左52周新高

隻野咩事升到咁

財報好過優期

主要係收入增加 (盈利高過預期都係其中一點)

2020年全年收入230m左右
原先分析師預期2021年 全年收入 320m左右 增長50%

琴晚財報話預計2021年收入超過500m
增長比原先分析師 預期高

已經破埋52周新高 好似仲有得上

110賣左
升得比預期多 本來諗住諗少少

等回番少少再入

財報有冇通知
Miss左tim

40蚊本

想知樓主平時邊度捕住 revenue report 嘅內容係同公佈時間

牛牛咪有提你囉

一般都係先留意股 你覺得隻股長遠 發展好
再睇revenue date
唔會隻隻股都去理

大部份股
你跟revenue date買賣 反而輸錢居多

yahoo財經/其他睇股價網站
都有每一季 earning日子

今晚似到左頂

一浪高於一浪形態結束左

120

破咗 運貨咁好賺

miss左

110 我覺得差唔多

依家都跌返110

不過可以大跌400點下

升成晚都唔冧 證明買方實力幾強

咪Fedex us postal果啲囉，covid多左人網購，業績肯定靚